3 Bảng
	Account
	Category
	Product

Insert
	B1: Tạo form giao diện: có thẻ form bao quanh,
		thẻ form có khai báo file để xử lý insert, có method
		các ôn input có khai báo name
		có nut button loại submit
	B2: Xử lý lấy dữ liệu gửi lên của các trường đã điền
	B3: Viết câu sql và query
	B4: Redirect về file show data

	<form action="abc.php" method="get">
		Username: <input type="text" name="username" />
		
		<button type="submit"></button>
	<form>
	abc.php?username=t5
	if(isset)
		sql
		
	header("Location: account.php");

Thời gian: Nộp trước 4 giờ của buổi tiếp theo
